2014年我對”強國/支那”用詞強烈反感

估唔到今時今日
2020年 ”支那婆/賤種”
係不足而洩我心頭嘅仇恨